18區全城哈囉喂

真心
每星期18區都搞哈囉喂派對
齊齊cosplay有無得諗

如果開party都話唔得
不如戒嚴啦dllm